Macbook 休眠問題

我依家用緊Macbook pro 想問點解我冚蓋既時候 apple燈仲著住，然後個moon係無進入休眠
可以點攪 求咁多位巴打教下我

有無人？

打電話去apple問

屌你 都冇關機

佢冚蓋正常會熄左apple燈同mon 但佢依家係無

我部mba試過有呢個問題
嗰陣仲要壞埋差電，攞到去genius bar等緊人嚟整就忽然之間自己好翻，好似乜事都冇咁

更新左？

其實係中左bug，部機唔識自己sleep，reboot就得，MacOS近年真係好撚多bug，好影響使用

係，呢個真，macos舊既好
我10.13.6